呢條友仲仆街過法國癲佬

呢個睇親
都笑到肚痛

真係笑到有腹肌

你肯定

好賤比我一定嚇死

咁有危機意識

都係做枚，笑下算
但法國癲佬真係搞差佬，直闖直播場地

係咪歐洲黎
有咁既反應好正常

好撚仆街 低級趣味

第一次睇就好笑，之後諗落就覺得戇鳩

呢d垃圾好玩唔玩拎恐怖襲擊黎玩

樓主幾大係馬路咁玩法容乜易因為咁搞到人比車撞死

AGGER如果係金鐘站咁玩人踩人到此

擺明做梅

呢啲撚樣遲早比差佬開鎗打死
推bb車都玩，個婦人逃走時有機會整親個b

講到香港人有危機意識咁

講到香港人連走佬都唔識走 一定會原地繼續玩手機
唔好將自己代入所有香港人啦大佬

明明個個都淨係識返工 柒懵懵咁

點解中東佬+黑色袋就走？自己攞黎賤

低質
無幽默感
真有機會整死人
抱bb急跑會跌 比車撞
法國果個整人方式幽默好多
依個唔駛點用腦就拍到，好多大陸仔都影抄又拍

幫佢地演習一次唔好咩
點知幾時真係遇到

低質到

停電嗰到

無論佢係咪做梅都好 但我真係搵唔到個笑點

屌

第二條片 1:00嗰個都好似係中東佬

有幾個差少少比車撞死 之前睇過嚇D帶狗散步既人
D主人一見到一野chock起隻狗跑 隻狗條頸都係咁先

就係咩都唔知見到一埋人跑走你仲驚

3個聖戰士
不過Remi 全能好多
踢波,玩差佬,扮球員落場慶祝
最近Remi先至搞左個籌款活動幫D流浪貓狗
最高質一定係Remi

傻鳩真係有樣睇 你比人嚇個陣會咁冷靜分析左先郁?

屌你老母

人地法國佬好多都有寓意

睇幾多次都好好笑
乜有幾仆街同有幾好笑成反比既咩?
btw法國佬有時玩毛公仔好無聊

法國癲佬高質好多

好撚仆街
但係都笑左

墨爾本

最中意都係法國痴線佬
個人覺得最痴線同時笑到仆街 玩到大塞車
應該做唔到玫

得第二段除褲個下係笑得出 其實都覺得on9

呢個似做媒多啵

搭lift扮蜜蜂佬果個真係

屌早兩日先再睇番
睇親都笑到仆街
唔知外國會唔會有咁嘅報驚撚拉鳩佢

個bgm係咩